SHF 拉打綜合POST601 12月龍我確實有劍用

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

香港會早二日

6月靚盤推介
6月22 日魂派貨 預最快二日時間到街舖

6月26 收件 港魂

9月推介 20/6 日魂截訂欲購從速

官方食評

10月推介

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

有港魂

賭大細系列

9月開始出貨果D會唔會開始被人遺忘

邊隻

尋日9月出貨其中一隻先比人喪踩完 利申 信展品

I mean build果堆 到時都應開始zi-o，想放都無人接

唔知呢
影響唔到我對幻德的愛

老實說
無愛訂嚟把撚呀

玩具係用嚟玩 唔係用嚟投資

如果想多入來投資果堆可能會有啲勉強 未出已經被人屌，好難想像到時套野完咗個市狀更坎坷

笨大野唔值得投資
btw有乜野係無人屌 舉個例出嚟研究下

相信巧合

誤會嚟

短炒都可以嘅 我而家都係乜都訂咗先 費事到時又叫春 我係哩度學返來

係就好啊，我到時就可以低價入rt

炒個價一 二個老麥 夠了
本身只屌真骨 都衝咗入build系列

金龍樽
港魂已截
日魂今魂截 要訂就快

呢隻真係呢 訂完有啲後悔

只會愈來愈少貨 見exaid 都9千幾就知 上年exaid 一出又係炒到3百蚊 跟住香港就冇再出現（除咗set裝） 除非佢會再販

威得一集

有台詞喎

我有無得剩係要個樽

無條龍 要嚟把撚呀

我鱷魚都剩係買樽 樽控

主要係無咁多位放

咩事要放？

有咩咁阻位置 消滅佢

evol龍已訂

好波

預巴你啲內衣褲

我唔著㗎喎

突然更新

一套最快

一套 十二月
淨腰 十二月
淨龍甲 一月

SHF hyper muteki到而家都未公佈 ,build都就快完啦,我諗會唔會胎死腹中

除定褲等俾錢

死都唔肯公佈下啲圖

大創動 香港港會係通販 轉自食玩春代香港

我仲專登買左隻parado等佢,等到花兒也謝了

唧牙膏提下人儲定錢

Ghost 都冇出 final form 雖然套嘢銷售量麻麻 但真係有先例唔出

燃燒生命吧少年

印象中 套野本身評價一向麻麻

maximum mighty x 都應該出左先啦...
同模改色，依加仲要比百萬搶閘

社長搶戲 有人氣

因為神大人高人氣D

話雖如此⋯都唔撚識分莊閒

幾時有出到Evol龍

未來人嘛

無計永夢...

咁佢同paradox d戲又真係尷尬左d

paradox 除咗永夢前永夢後 ....

十二月個隻喎，可能我叫開evol龍，自膠

great gay dragon

great

真。主角

gay hehe dragon

Hehe係電影嗰隻喎 二合為一

真。主線

This is Great All Yeah

又係喎

心意相通 合二為一

好奇一問，點解咁撚多人放drive

霧子魅力減退

小心泊巴斬鳩你

come on

其實唔止drive 嘅 呢啲冇野新出嘅日子就一堆人放野回血架啦 更多嘅係為ht 而脫咗拉打坑

講聲加油

drive tridoron都係好遲出

分咩撚莊閒

drive嚟講我鍾意Gord Drive

好似係上年先派貨,真係乜熱情都冇晒先出玩具

霧子令我燃燒

而家我希望真骨快D出水晶頭,drak kiva,Emperor kiva,紅心king

kiva

笨大

正

擺粒膠好撚型？

知唔知今次build會唔會亂入zi-o ?

正傳唔亂入 劇場都會亂入
好似係

正傳難入，因為build既世界觀唔同，佢地個世界有sky wall,劇場版都有花時間解釋

可能w咁 個個打到隻狗咁 w佢一腳輕鬆攪掂

初登場勁10倍，好似係

Wild chalice
裝著同shf都出漏佢

分分鐘光頭一拳秒大佬呢

依個唔係舊頭咩？

都有幾成似

其實又唔可以話佢唔似 只係3D scan真係出到咁 況且又唔係ht價

同意
叉燒價錢 燒鵝享受

算係咁了，好過12吋Medicom d 人樣

小弟才疏學淺 有咩問題

洗版一流

哩棵椰樹好似係龍系來 好撚勁架 玩手機pokemon go永遠唔會見到佢個樹頂 可能ipad先見到

玩咗一日就棄game

剛出果時公司唔少人玩咗排
我都係見而家D人玩既時候笑鳩哩棵椰樹

初初出的確好難接受

不嬲神先係主角 幅幅都係主角最大舊

冇新野真係好悶 好空虛呀！！！！ 我要新野呀 呢個月係咪唔好再有期望好啲 ？

絕狼

真 主角

我要無敵呀

有冇巴打收build 架電單車
有張單之前幫棄坑friend 食左
原價放返

燃燒耐性

好人一推

我朋友會屌 我唔要呢啲藝術品呀 我好膚淺架

置頂

屌咩

之前搵佢幫我訂龍我
佢疊單咁訂
佢突然棄坑焗住食多隻龍我同電單車

之前想收不過有好人原價放咗畀我lu 記得呢度好似都有人要

屌返隻囉 成日慫恿佢買牙狼不過我唔會玩

以身作則嘛

唔駛都推到啦 我唔係Bandai 員工無錢收返架

不過佢有無接觸過牙狼

希望財團b下個月出隻藝術品比我

有 好似而家係咪出新動畫版 ？佢好似因爲咁落坑 仲屌尻Bandai 唔出新只出舊

仁叔

你意思係牙狼？ 唔好啦

套動畫畫風一般

佢想要鎧武果類

有啲動搖為咗武器想收嚟比sparkling 揸下

個展無1：1仁叔同悠
RAH都夠睇

啲皮套唔係個個都似
以下係覺得最似果幾個

一諗起130蚊就不了

有得坐古迦電單車影相喎

冇儲開車又冇訂到sparkling
用唔著
岩就搵我la

啲爆皮RAH賣千四蚊

啱呀 忍唔到手

未計船飛

賭返幾場可能勝返呢

嘩我想要依個色紙

除咗電單車其他唔係好吸引

訂咗都未得閒拎

隻amazon 大叔真係想買,但一諗起爆皮就不了

呀呀呀呀呀呀

最新果啲就唔爆嘅
但係無2000都埋唔到單

拎呀

如果rogue shf個頭有呢個咁就正

又拗過

睇到個gp啲留言真係好想笑

cut食玩個頭換囉

不了 展品嗰個我都滿足

感謝提供笑話

無叮噹放大鏡

我都覺得可以接受...又未至於咁差

要撻訂 不了

鱷魚V面

hi

2B紅巴

做咩

我要美空

嗯

不了 poppy 或者nico 好啲

龍我

平時香港仲見唔夠平咩

sad but true

咩呀 好多都塞到成對木瓜咁

想問下，我依加隻MK45隻右腳粉粉地同有少少痴手。有咩方法可以處理？

万刀甲.jpg

fb有人放CSM Dark Kabuto 變身腰帶 $600
比人秒左

睇睇下電視覺得條友點解咁熟口面
原來電視做緊店長去旅行

其實店長係咩身份？本身好出名？真係無乜點睇日劇所以唔知

之前去日本睇電視都見到 個節目教埋外語 咁忙唔怪得真人咁少出場啦

原來已經唔爆..........早知就買啦.2000蚊OK既hottoys都唔止,不過大叔已經升到4700,買唔返了

店長個氣場同其他演員唔同,一睇覺得有啲料到果款

有啲料到即係咩 ?

有啲老戲骨同自信優雅男人

其他角色真係冇

呀係啦,即係好似見到吳鎮宇呢啲CHARM CHARM地既男人咁

其實我想講好耐，龍我由開頭到而家我都感覺唔到佢係格鬥家，仲要op成日show佢得排骨既打拳pose

你講起我都想笑，仲好意思話肌肉白痴...

我都大隻過佢

戰兔似engineer 多過物理學家

隻標同龍我放埋一齊唔講以為隻標甩色

隻build 啲色好奇怪唔知係咪因為賣得平啲偷功減料 希望百事唔會都係咁

想問下點解出Grade Billion都唔出LV99隻模型

因為黎斗轉型後人氣高企
所以就唔分莊閒咁出

邊個知 又唔係Bandai

其實成年事好怪...社長一定有保證你遲少少出都得啦...lv99真係熱情過左搵鬼要佢又唔早出

仲要係maximum mighty x既展品出先
真係完完全全咁比billion騎劫左個模

幫maximum mighty x出口氣
史無前例，好撚唔應該同不敬
如果maximum出先，理閪你出哂咁多隻黎斗先嘔隻hyper muteki出來啦on9
不過算啦，hazard都可以拖到咁都知bandai shf marketing係垃撚圾死症

Build 好似都停唒
最近得隻 great cross z
Hazard rr tt evol 全部都唔見影
重停留緊係啫哩龍 rouge 到

Exaid 出唔齊係到拖拖拉拉
不停咁出神 出到完唔到line 係咩玩法
build 都淆淆地

熔岩之前有設計圖
應該就快有展品？

唔通龍我=build 入面嘅黎斗
龍我出齊 build 就

有180 高

日本仔啲數值+5cm差唔多架啦

標準連登仔身材

知唔知香港邊度可以買到大將軍? 旋拍同Y拍都無

fb有無睇過

大隻巴打

-5cm先真 未瞓醒個腦

186 <
你的確醒咗

太大隻師奶唔鍾意

老實講我都唔係好覺佢似格鬥家
仲要成撚日俾人打到仆街

其實我以爲會好似tvb咁總有一兩集用下啲技術添 點知 不停叫口號咁
你話好似榴連咁起碼威幾集然後畀新鎖頭屈都叫好啲

集集俾佢威 兔兔就無存在價值

係姐 覺得咁樣唔合理

算啦 係咁上下 唔好太深究

主角做啦啦隊

劇情需要

無咁貴，之前超人返過一批，可以留意一下
而且日本都多貨，只係香港少人入所以先炒(亂開價)

得閒上超人到問一問先 thx情報

巴打可以喺谷徵下，之前見過人放都around 1800

我有入依隻，真係靚到爆但低可動
個皮雖然話唔爆但我覺得始終合成皮好難講

而且有人報告話佢個隻買左幾年都無爆皮，但腳黑色個部份溶膠

都係個句，有愛而又想玩高像真既唯有接受

買返仁叔第一季睇都好

我想買設定集，但唔多覺有出

尋日出咗

竟然.... 有無名

有個評話
シーズン１キャストインタビュー
シーズン２キャストインタビュー
スタッフインタビュー
スーツアクターインタビュー
設定カラーイラスト

完全読本とは、インタビュー本だったのか。
期待したのは、ビジュアルガイド。
セカンドシーシーズン、劇場版のコンプリートガイドを出して欲しい。
以下 google 翻譯
第1季演員採訪
第2季演員採訪
員工面試
適合演員面試
設置彩色插圖

作為一個完整的讀者，這是一本面試書嗎？
我期望的是一個視覺指南。
我希望本賽季的第二個賽季完整版本的劇場版本。

..... CV來既屌

加上好似無直送
屌 フィギュア王 好過

好彩喺日本Amazon 未落畫仲屌到本場刊同 Figure 王

本場刊超多圖紙質又靚

紙質的確好正
漫畫好耐先黃

記得買本

打孖上啦

有無人有訂到劇場版個金銀樽？

一生召喚

搵唔到本野

慢慢揾

搵到好多樽樽

小心直送曬返屋企

呢樣我好忍得手

我琴晚先睇返great cross z 個集，想入返條龍仔，但港魂已close preorder

下.........
我有提過㗎

係 就係見到先睇返
本來以為忍到，但睇完又想入 自己攞來
好彩孤仔仲有

2舊水咪支持下囉

支持真主角

睇睇下又想搖樽

搖住睇

手痕

搵野搓

又曲線求medic 圖

唔洗啦thx

咁平 因住有暗病

搏得過 龍我好 lonely

得百事 得天下

排霧子寫真150

唔敢買二手，一陣有幾頁俾d液體痴實左

百事快點來

人體膠水放心

下個月

每次去到頁尾都停咗係到

咁cheap 最少3萬蚊

三萬條

9月生日收十億神

我都收咗龍我

生日快樂

直線求生日快樂

做個專業毒撚

我無求

毒撚

有咩開心得過爆玩具

Btw 我仲係未訂老實人

係咪星期五會有figure 王流出圖

其實一個毒撚更開心

23掛

聽日截喎

完全自由自我

訂啦
參與賭大細呢個遊戲

好多偽毒

個角色唔係好中.... Pass 算了

你就....

睇咗今集未

好靚

心大心細

想快啲踩蕉皮了

星期六 日就明㗎啦

睇左 感到好強烈既反差

大個仔啦 自己諗

想買衫

件皮套設計係靚既

.....

多拉打就要搵人攪氣氛

星期六日常駐

轉運都屌返件

期待佢未來表現

多拉打就要........ 揾人收工

聽住先

要一套先型

燃燒生命的一擊

笨大 有

...... 方便cosplay

入直路就要少d人，集中劇情...

睇凱武同車車最後個幾集，集集都派花

唔會啦 電影版幾個拉打都有份

可能回憶有份

客串

一秒

出嚟緩和氣氛

見蜜蜂有份打新smash

幻覺嚟

我就係鐘意佢個野心樣，點知

叔控

反差萌

咪幾好

每日一問社長個頭呢

近十集不斷有人被捉，要拎盒仔去換人質，個劇情好重覆下

有幻德出來搞下氣氛又幾好

同意
仲好過無改變

龍我低見4字頭

玩家有得玩

可以一入

要3尾

龍我唔洗食炒嘅話幾抵玩

同意

關節好緊又拮手

落ky

用愛膚堅啦

用風筒

置下頂

植入式廣告

仲有張有腿費事貼

仲有個頭呢下！月中到接近尾啦！

今日五月初六啫

一陣cut 左先公佈

截十億先公報

唔通係all back 頭

唔知呢

有冇人知

all back頭著黑西裝

唔識

佢敢出我敢買

可能魂限

勁猜遊戲

港魂唔知開唔開絕狼

開

燈到佢唔開

粉粉地係只色淺左定溶左
痴手就聽過用玩具神仙水抹

玩具神仙水

de solv it橙水咪得

日本城有

玩具緊急或保養知識比較缺乏

正常

#107

真係勁好笑

唔知同巴打講既橙水係咪同一樣野

留名等答案

笑左，Decade 真係經常令人中伏

明明高達嚟

轉build 腰帶都冇問題

樽樽

已入手龍我

人人有份

龍我好好JER 入左

人人有巨龍

google 幻德真人相睇到黑人問號

後生好長瀨智也feel,中年都係行大叔路線

34啫

日本人啲名真係好型，水上劍星

真係幾型wo

初初睇認唔到

皮膚咁靚 又諗起龍我玩佢大脾

得你記得

日本

勇巴召喚

崇日撚全面進場

1比1

哇 張相
先生邊位

認唔到

幾多年前嫁張相
不過rider 劇中角色造型柒
但個演員其實幾靚仔 都唔係第一次出現

睇埋今集

一開頭隻人間體

笑

2比1

龍我好正,不過好拮手

睇完上水

Build

未入咩？

未 太貴

我果陣都未知價,見精品$240 就入心諗仲覺得貴左(果期仲係二百樓下俾人掃緊果陣,咩個個話等$99)

隻極惡貝利亞好正
利申有訂

第一日就衝左出去買現貨
係肥仔到$230 買左
個fd 企硬話貴過原價唔買
跟住佢買唔到第二日之後就冇跟住lu

火箭升空了

Thanks 巴打張單

唔洗
玩具開心一齊玩
岩先係旋轉拍賣撚緊個炒狗
有興趣入黎睇下
search shf 見到隻$880 既shf mk 3 就係

大創動個精髓係個build up架

215爆米入，諗住貴訂價少少入左先當早d玩
點知

另外兩隻太hea，唔想買

痴撚線 炒到成千銀 我唔好走去買隻ht膠版mark 3
旋拍好多價都on撚9

其實只要係炒家放既價都係ON9架啦,一係就夾埋其他炒家托巿(好多谷都係咁)

如果唔係有啲真玩家正常價放,個個想玩玩具都無得你玩呀

炒家實話自由巿場,就係呢啲貪婪,你睇樓價?

本身有冇入到thunder blaster?
好似好大隻可動有d差
訂左極惡同本身有geed
差埋thunder 就齊哂三隻

極惡塊面好似有d怪

其實佢變身果時個水管 個名係咩？上網禁返黎玩下

Geed同Thunder都有，極惡等孤仔通知

rah build有直送

應該25號晏就先有

早

早呀
夠鐘搵搵供養笨大

搵錢**

唔好咩

霧子我嚟啦

呢個月都唔得閒攞，7月先都得

出埋糧先9up

努力

已經訂左 如果龍我都有rah 就好了

現時點戰法

時間問題

對比香港金拱門果個系列不堪入目

垃能圾

辣殺

泊巴記得去食頹蛋雪糕

食玩拉打發貨

滑嘟嘟都未有聲氣

好想去

會唔會俾人cut

學我速去 4日攪掂

不了
老人家捱唔到零晨機
想當年去柒日 病五日

港女至愛
可以一戰

我放工即去，第一日wing 下wing 下

我果次都係
住bnb 之後轉返酒店生好返

好打意㗎

要訂就快啦

訂啦

依排後追返鎧武啲SHF 真係好靚

Lv2 lazer 2手都950 好貴

武士

過多一年無人記得㗎啦

真心正

如果出無眼我就入 ，要食炒入就不了

好，聽日出MK，如果仲有就訂

今日日魂截喎

o...

有價無市

希望在人間

成日見有”人”要，之後好快又有”人”放
成交量就係咁推高

睇埋貨件編號原來差不多

睇睇下由只開啡盒變到全新添

打碎人飯碗 啦

行家多過玩家

唔係本月已經有有眼同冇眼換既咩

唔知呢
可能全部係投資者呢

無得換，只係個gamer drive 有得換扁d方便俾人騎

日魂今個星期除咗公報絕狼仲有咩呢

還我社長頭！

就截十億先出埋個柒頭

快d截完出無敵俾我完夢啦好嗎

# haha#dog 提醒出佢lv 99

預巴有冇訂十億

無

又話社長大愛

預巴Exaid 淨係中老社長

認錯人

Lv0 Cronus 十億 呢三隻必訂㗎啵

斬月好難搵 但係又唔想食炒

預巴大愛社長

個老豆

好好型斬月 SIC 都出得好

lv0 十億

shf就追

社長又各二

斬月真型啲

用嚟投井

Cronus我係第一隻雙入

炒家

見班撚屌話柒嘛
唔屠鳩佢地

Lv0 係我第一隻雙入

暫時唯一雙入

帶武器上場

喺一個鬼佬Facebook page 見到
笑到仆街

訂咗龍柒未

已訂

泊巴唔係啱啱去完上海咋咩，咁快又飛東京

無訂啫喱

唔訂點整環保形態

我都無

因為我連Lego 都無訂

消下毒

一講起東京，腦海裏面不斷浮現某首歌

過多幾集個角色有英雄式既表現，可能又升空了

的確有點熱

非常熱既電子音樂

黑角都英雄式

飛田新地

傳說中既地方 好想去一次

太核突

東京 吉原
大阪 飛田新地

老秋好多野可以睇
包泊巴大開眼戒

我搞亂咗

...佢同老人家去...

破處啦

聽聞日本妹好易令人沉船

帶埋佢地去見識下

分分鐘支那閪嚟

呀仔唔好沉迷啦

... 見你非本地多數都係俾個北姑你

咩呀，分分鐘鐘返到來泊巴多個細佬一齊睇拉打

你聽聞咋嘛

...

聽連登巴打分享

一樣啦

原來Poppy 有玩過W 梗

例如
老秋其實我之前都去過 但又係冇乜時間同鳩行下冇咩啱買

大量可脫

老豆咁你瞓先 我頂住

除褲濟貧

不了
為人正直

放心
佢成個展覽架都係唔著衫

大家點睇

慳錢年

個頭型好撚似狐狸

i am ready

有啲個樣似怪人多啲 w + build

kiva個外形成個wizard 咁

因為係kiva+wizard

有人開始放龍我$460

But等$400

咁有信心

$1都唔比炒狗

俾個老麥嚟

好多好多，大開眼界

最多比雪糕新地

大開中門

都可以好貴

雪糕筒果隻

其實lv0跟個塊社長紙板係畀你咁樣用

最貴果塊野

加朱古力醬ok?

準備好f5鍵盤未

why?

明天應該有野唧牙膏掛

除定褲

要後追牙狼 不了

放心啦
班投資者唔識㗎

茄汁

預左架啦 勁少貨

Kiva 前輩 wizard 前輩 借我力量
Fusion up

雞翼醬

輕鬆應對

又要削古迦

望多兩眼就習慣嫁啦

千萬不要訂

訂檀神係真愛

雖然條水管好靚，但個頭雕真係訂唔落

千萬不要訂
水管淘佬多的是

個框係bugvisor但唔連bugvisor

啲表情真係幾有日本feel
好似Ps3 人中啲樣咁

這就是笨大

你玩過

有齊3-5 但未玩爆過一隻 日文太差

洗撚日文好唔好
鳩過主線咪得囉

取代淫胡

太柒 不了

哀個表情咩事 喪屍咁

影paradox背面罷撚咩 俾我J多次無敵/Lv Max唔得嘅

ここまで読んだプレイヤーよ……ありがたく神の恵みを受け取るのだ！！

唔好訂

唔得咁既

98次塊野

為左佢先雙入lv0

咁爽

其實社長著咩色外套多

估唔到會有人玩

你問我 就灰色啦

細個由1開始玩起(有無十幾年前...), 完全唔知故事講乜,要睇GAME書攻略

慘，我覺得黑色d樣好d

我都只係訂左黑色,有型啲

一百億日圓事件

玩0果時玩到過千億 心諗仲洗咁戇鳩咩

各二

其實句嘢咩意思 有人估係預告會有新shf

馬來西亞喎 況且lv0都有 唔使買啦

笨大屎忽痕插我啦
好似係

我估係出無敵shf...

冇記錯社長整完hyper muteki卡帶個陣有講過類似嘅野

有錯請巴打更正

永續 ex aid line

完結了

btw無訂想後追genm lv. 0
7月出貨有冇機會執到現貨

好似前期黑，後期灰

大把，放心

希望唔好炒咁勁

記得當初中期都千七 ?唔知有冇記錯

我意思係孤仔數ONLY,況且仲有兩水

有二轉貨

我兩轉都頭一水

可能係全金Zombie 呢

訂咗二隻？

唔好啦 全金唔靚

....屎金色

屎金

係，兩隻社長lv0
一隻lv2

所以連埋Exaid 有4個一樣樣既

佢肯出我照入

哦

allin

係愛呀！

千萬不要不訂

呢二日睇下出乜

出無敵一定雙入

廿四隻啦

放曬出來閃過黃金聖衣

屎金戰隊

嗰句日文其實廢話黎

睇到呢度既玩家們，心懷感激地收下神的恩惠吧

原來係叫人快d訂

係，我諗寫黎宣傳兩隻人多

btw我都超想出無敵

呢兩隻人咁既樣梗係不了

明智決定

加追多個灰衫先都好

社長tw 漂亮

唔係可脫

.....”

唔個佢會唔會同十億影相仔

直送開始掉係門隙到算

換頭咪係

又得啫

佢好似整親卡帶都有講咁濟
出無敵就真係要箱入了

佢第31集比完第二個Dual Beta比Snipe都有講呢句

睇呢二日咩情況

俾錢訂果刻都要訂

沒有期待，就沒有傷害

衝去訂

食食生

社長應該唔會同十億合照

一路訂一路講

老社長反而可能會

只有合照無撚過

請勿對展品太大期望

貼錯

角度的重要性

無期望的重要性

其實攞到上手咁細隻 個比例咁細 條空位都唔會好大啦 係近鏡放大先明顯啫

又一隻拮手

人地隻眼自帶十二倍對焦 又同你講咩

觸覺

今日又收返多一隻 好靚

咁你應該訂

訂great dragon

雙入

不必追

只要正常價咪得囉

fb成堆人放鎧武

個價閪唔閪先

$200鬆啲，細橙，其他都ok

請珍惜初始form

百事

輕鬆屌

我就$210收 都好抵

還好

古迦首主題曲真係好正

日文
灰銀色腰帶

Decade屌打
只限主題曲

日文,中文果首完全無日版果種感覺

Gackt 細細個就聽

其實火箭頭都唔信
歌

**唔錯

買咗

主席好貴

店長11月有對手了

無波不了

愈黎愈長

錘輕先！卡man拉打 扼加！

咩長？

對角

唔知點解要加長 偷工減料唔係Bandai 做開㗎咩 無啦啦送長隻角比佢

長到有少少尷尬

聽日食lunch前爆唔爆到post

Concept Art

皮套

運去大陸會唔會坐監

我投Build一票

Why not all
首首都咁掂
除左響鬼

全力勇敢的衝出去！不死的夢裏，充斥愛和罪！
世界大戰抹黑宇宙了！Can you feel ?
Be brave, to save !
天之勇者不死 就是無懼奮起 瞬間一飛千里！

Build呢首真係正呀

Be the one, Be the one!
All right!
明日の地球を 投げ出せないから

爆唔到

唔洗再拗 已截訂
九月就有答案

爆到！

希望有牙膏唧下

上車瞓教

呢排好似訓極都唔夠咁

幾時都係

返工無精神 正常

星期四先貼無野啦掛

得牙狼

港魂就得

港魂應該開

請停止吹奏

應該唔會燈到唔開掛 ？

牙狼冇人買港暈 絕狼唔開了

我諗念在係真骨應該開嘅 再加上有9up部開到聲

港魂完勝

其實今個月係咪冇架啦 ？

下星期日本限定

加埋通販

Ex-aid

三浦大知

超high

火箭頭

我而家笑得最多唔係德叔

係內海

猿渡 同美空 德叔互動

柒月得百事 同龍柒

我得百事

挑戰下龍柒啦

龍柒係無啫喱form 既

絕對有

話事話，其實拉打有無咩手機game 好玩？

我有玩過依隻，貪佢一開始就有得用下社長玩唔洗抽

好唔跟佢條line 既一個form

唔玩手機game

熔岩龍出未

是日置頂

悶丫嘛

點悶都唔會玩

PS4 d拉打game 呢

笨大出game大多屌唔落

出廢game...

不過好多人玩卡個d街機，依樣好勁下

行aeon 見好多人玩

係，就算喺日本我都見好多人玩，仲要咩年紀都有
好似d卡同DX 道具都可以去街機玩

連動

真骨 帝騎值9百

係出得幾好既

少有喎

不過依個價買E哥好過

帝騎持有者
星期六有得睇日本果邊撚牙狼

Pass

專心等9月

唔好後悔

依本野好似又係字多過圖 好彩無入

唔係呀

唯一後悔係無早d入真骨坑
仲未買到普紅古迦

遲入
600車加人

正丫都
淨人都550啦依加

失望

原價幾多

無見過原價

好伏
本超全集又幾好

唔夠小說限定伏

替代品都無曬

如果出卡帶包佢賣曬，依加咁就半收皮

要揾次忍痛一入

由DX變做扣

我之前都忍痛一入咗 食仁迷網價

唔入啦
助長班投資者

果度炒價都好係野

仁叔*

幾係野*

都唔知會唔會返出 有愛忍痛入

有愛唯有咁

我套Exaid 全炒入

都販咗二次貨了
反而其他就

好在淨中老社長

嗰時諗住有紅金唔入 點知早排睇睇下想追返

你好彩 中左個未出SHF 既

兩會事來既 要入返

下
紅金個價抵屌喎

之前果幾隻無性趣

紅金出嗰排2百幾入咗 係普紅冇入

我訂價怒入

夠啦 無必要高追

No desire No pain !

請勿高追助長投資者

投機者

為老麥搏盡無悔

包埋隻人

包，不過成2千幾

有睇佢劇場版 想屌

話說呢到有冇巴打未入 knight survive車
見到520全新

原來今日Medic 生日

做咩縮咗水

Medic: 你講咩話

午飯睇咗仲點休息

俾你睇返美空包你冷靜下來

400 連中南海

召喚泊巴

呢啲先自然啊 冇push係咁上下
霧子

到

著返條褲

bringarts勇者訂唔訂好呢 訂價進取

有咩令你行動

大家冷靜一下

圖可以慳返

係愛啊dlkh
少少

西瓜都召喚唔到一生巴 果然係美胸先得

一生巴獨愛美空

我記得之前御巴用金銀龍兔樽召喚過，但我果刻釣緊魚

我都掉過西瓜架

忘記了

西瓜咩來

我認真問㗎

掉西瓜 google下就明

我認真答架

上水

Google咗 頂

儀式

如果2B紅巴改返名掉西瓜我會即刻浮屍

霧子咪幾好

福利有大超了

咪碳好

極惡都有

點解咁快既 唔係通販先會早過日本出咩 日魂聽日先出喎

唔知呢
想睇大超

呢兩隻有行貨

但港魂網又冇 點先睇到邊啲有行貨

霧子

印象中有時舖頭出訂果時列明行貨

巨霧子

周生生定周大福?

周大碌

睇youtube開箱片海皇ex都好普通

成千幾蚊慳返

個盒好長，仲長過黃金2.0

知唔知邊到有得睇牙狼第一季
情報站得9集
諗住睇完入返隻真骨

無底洞

後追應該輕鬆

其實我都唔係好明日魂又有行貨
即係咩意思

我都唔明 有行貨點解唔開港魂

瑞記拎咗做通販